(求助)幫手搵一首廣東歌

好耐之前，聽過有首歌，依稀記得歌詞入面唱住「再見吧蒼井空~」，但我唔記得係咪有呢首歌？如果有，歌名係咩呢? 所以問下大家有沒印象記得呢首歌，thx 。

呢首？

應該係呢首，thx 巴打